我地仲可以一齊幾耐？

我呢一排一直有啲感情上既問題 有冇人可以比啲建議我？我想分手但係又好唔捨得。有冇人可以pm我幫下我？啱先已經執左啲行李，但係我衫太多，執唔晒落行李箱，仲有一堆化妝品帶唔走，冇位，唔知執黎做咩，明明好唔捨得，男朋友訓緊。
Tg:
其實男人都係個啲問題架啦smfh

係咩問題？
不如講多啲俾我地了解下